{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007673",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성 바다노을이예쁜펜션(키즈펜션) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、その場合は払い戻しができません。 ペットと一緒に利用可能なペンション以外の場合は、ペットと一緒に入室が拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 利用時間を遵守していただく必要があります。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的に用意した炊事道具は使用禁止されています。 客室内では喫煙を禁止し、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えるような娯楽や飲酒は控えるべきです。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。 ペンションの期間が未確定の場合には料金と料金表が間違って適用されることがあり、その場合には自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。 ペンションでは個別バーベキューを楽しむことができる空間が提供されます。 海の夕焼けが美しいペンションでは、宮坪海水浴場、宮坪遊園地、跨線橋、ヘソルキル、干潟体験、釣り体験、モーターボート体験、華翁防潮堤、弓平乗馬体験、宮坪港会センターなどの観光地が周辺にあります。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室が不可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、その場合は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に利用できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用可能なペンション以外の場合は、ペットと一緒に入室が拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間を遵守していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火での調理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的に用意した炊事道具は使用禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内では喫煙を禁止し、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒に制限はありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えるような娯楽や飲酒は控えるべきです。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定の場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定の場合には料金と料金表が間違って適用されることがあり、その場合には自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューは楽しめますか？",
            "answer": "ペンションでは個別バーベキューを楽しむことができる空間が提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "海の夕焼けが美しいペンションでは、宮坪海水浴場、宮坪遊園地、跨線橋、ヘソルキル、干潟体験、釣り体験、モーターボート体験、華翁防潮堤、弓平乗馬体験、宮坪港会センターなどの観光地が周辺にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 522,
        "QA": 739
    }
}